[PS4] Ghost Recon 招人

新手，咩都唔識，希望你成為隊友，立即留低你個PSN ID

等你！

Kidxwong

留TG得唔得

TG: jerrybarista

TG: haulaway

TGeltaSankou

Psn : hoyin0530

新手too

PSN: ah__Jer

Eddie LAW

Sorry 巴打，我無TG ！

巴打 邊個係你？

fishkijjj

kelvin001100🤘🏻

PSN: mayomana

F-15E_2017